「直播」有個大陸女人無啦啦wts我

一齊諗下傾咩好

屌 連登up唔到圖既?

買定點數

冇圖學人開post

大佬 幫手諗下點up

年中唔少呢d啦
大驚小怪

個大陸臭西係深圳開火鍋店
睇下堅定流先

叫你買股票

此post已完

睇下有咩玩

文字直播 ？

你老母wts我喎

你老母無啦啦WhatsApp我發姣添呀

樓上全部盲左咩 ?
講左連登up唔到圖

屌你阿姨都岩

佢 wts我先喎 我做錯左啲乜
不過阿姨都有阿姨既味道

記得好似叫你買股權

買股票？

對她有咩益處

我都想知
點數卡就話佢袋姐
咁 股票係咩玩法?

屌左先講

條友又話我以前識佢
跟住又問我係咪香港，做咩生意，幾多歲

呃人都要俾啲技巧啊大佬

橫掂係深圳
不過一陣俾人劏死牛就

背後一定係男人

唔好講事實

買股票係點買法

我都想知多啲
等樓上師兄講下

佢答得好正路
好難撚

喂屌又係呢D
你問下佢係邊間火鍋
我果個係深圳有分店
我琴日都仲撚緊一個

佢會話朋友有隻股有內幕定咩
叫你到時等佢消息

叫你買左之後就會叫你影俾佢睇
轉頭隻野會升一升然後就會仆街
佢就會話懷疑有人泄密
叫你影存倉俾佢就OK.

我果隻係8352

BTW我睇番果個鐘數有好多入1手既人

我估佢TUM到人買到幾多會分幾多錢咁
所以佢之後會係咁問你拎RECORD
你千祈話係叫人幫你問
可以有時間改圖

仲有改之前入去隻野度抄幾點買入價買左幾多咁
唔係佢就知你講大話

開口借錢未

姐係佢就賺個個鐘數個價

咩叫wts?
黃大仙?

you hv 10sec..

樓主一係mk一係大陸喱，邊撚度有人咁叫，除左大陸狗

應該唔係
佢只係叫你買
背底個老闆先係賺果個鐘數果個
佢可能叫到人買一手有幾多錢咁

同埋佢應該唔會問你借錢
佢要做到好有投資心得好有錢咁俾信心你買
同大賭+X一樣
我果個係佢開左間打邊爐

你唔記得我啦?
屌 見到呢句好想笑

其實我前幾日都預到，佢話佢投資賣酒 隻股同你講個隻一樣

係咪叫你1030買

10點半？好似係，琴日十點半，我無買，但隻股稍間真係升好多 我仲以為走寶，原來又係騙局

你仲有冇同佢講
我仲等登改左張圖撚佢

無啦，隻野琴日過一陣就跌到仆街都知咩事

留名跟進

仲諗住你會吹到自己份工大啲

我撚緊一個又係叫我買8352

我都好奇叫我買有咩著數

好正條女，MORE!

樓主呢?

又係十點半叫我買

直播？
樓主呢？

支持樓主, 有時間去診下佢 記住影相

都幾靚，女人味呢D嘢你識條撚咩青頭仔

我都收到個叫我買股票 不過我冇理佢

30歲

虎狼之年

但係你對面果個其實係大陸仔

知你威啦咁識食食老女人

早排都有一個叫我買

你地點識呢d女？
從來冇遇過 冇得玩9佢地

佢主動whatsapp你

仆街..我都遇到個8352..
條友話佢住嘉興

我個個都係十點半..個陣4.8 叫我排5蚊入
之後仲不停問我入左未 話升左5%了

我都中喎，有個話係叔叔嘅內幕消息，今日10點半叫我入8352。我屌

利申: 無入過，未傾都知呃9你

大陸版倫敦金

一模一樣....話佢叔叔係做證券公司董事
有分析師 佢做操盤既

我9點半入定, 10 點半放點睇？

你放得切咩

早排都有個搵我
不過開緊工唔得閒理佢

又係買股票???

呢個D開場白同我一模一樣

好直接的

以前葉X輝真係搵班暗星水人幫手做D妖股
估唔到而家低成本到用WHATSAPP假相就得

我真係計過
我果日如果真係跟佢買一買
基本上果個時期係會升
一買一賣都賺到2K

莊家做緊野 點都會做D成交比你睇

你咪話你叔叔係誠哥

叫佢買和黃

有升既話我秒買秒賣賺100飯錢都好呀

有冇多啲條女嘅相？

連登真係小學雞多到 秒買秒賣都講得出

幫手派貨

完成後要你cap交易圖

真係開股要喎

個玩法咁新鮮既？
呢個post要推一推
新既騙案模式喎

我都想係mk 有得任屌學生妹
如果係香港人都叫大陸喱既話
咁你隨便叫啦
拿 whatsapp啊
睇得明未

我成個人生入面都無識過一個姓肅既人

我叫佢sd下圖俾我睇
佢又扯開話題

好彩係心陏想買之前見到呢個po

前排好似見過同一個post

因為根本唔係佢黎

巴打 下次要小心

好

良盛物流

呢啲有無得告?
利申 真係唔識股票

升得好勁 到你買就插水式

兩個行家撞埋一齊

跟車太貼

直播完？
上平安卡堂好悶啊

文呢?又話直播?

佢好似對我無興趣
一陣試多幾次
無反應就sd大look 鳩俾佢

盛良8292 呢隻我熟....

屌佢個臭西
講下行邊扮曬蟹咁
十足十港女一樣
天下女人 一樣西！

都係良盛 樹熊呢幾隻老千股

都係粉哥的...前幾頁我講過 粉哥以前都係靠明星仔放料水人買

我中過招 一買就跌 一放就升 玩死人

都係唔好靠呢啲內幕啦

垃圾老千莊股

之前識到個大陸人叫我玩咩微玩
隔幾日就發幾張圖黎話又搵到錢

溝女大法

lm防老千

過兩招俾我
無乜貨

屌 我又公開下先

記住對方係大陸仔
笑左

無買點數啊
點數呢招太低級

咪係已經升為
買股票大法

只不過我還是唔清楚叫你買佢有咩數

有冇人俾張8352成交改圖我都撚下佢

樓主一路俾人撚，大陸依家上唔到 WhatsApp

淘寶vpn 一蚊一日

條友柒撚到

好尷尬

留名睇食ee

有得食都好

隻8352 勁到